[晨運] 瞓唔著，由屯門行去尖沙咀

留名

出發

多圖plz

訓先 樓主加油

話說oneplus5 個鏡頭真係好差

去m記食個早餐先

元朗撚想join添

癲佬呀

cls

加油
記住update

樓主加油！keep住update呀！

盡量

早抖樓主

屯門人係尖沙咀返緊通宵
支持

做隻飽鬼出發

加油

行去元朗算la

可能真係會咁 我份人超怕熱

係柏林等住火車幫你打氣

天光啦喎

喺安定邨嘅天橋stuck住 係咁兜圈

Google map搵路去三聖先，去到青公一直行

收到 釘橋

lm

LM

小弟行得慢sorry

lm 加油

食海鮮嗰度 好似係

行到青公影下個海

加油 我訓先了

如果行到一半眼訓咪好on9

一定

有jet lag， 唔怕

豬西學院

行到目的地 有無諗住行返去屯門

鐘樓， 唔會啦黐線

頂 落雨

呢棟係入境事務學院 格黎先係珠海

諗住行到邊放棄

咁咪唔夠完美

如果你同我行 我都ok嘅

搞錯咗

夜晚返工 不了

真係好核突

Lm

洗唔洗咁多

行慢D啦

吓
唔係行快啲好啲咩

我後追呀

留名

記得飲夠水阿樓主

沿途見到幾架k51經過， 每次都好有衝動想搭

帶咗兩支水希望夠
好彩依家唔算太熱

求救 唔識行

行去深井

轉車站

留名
利申 港奴元朗去尖沙咀返工

好似要行大欖涌嗰邊
利申9up

加油樓豬
慢慢行啦

青山公路行海個邊啦，無咁多野咬

而家好好天但唔熱

好天喎
巴打加油

搵緊路過馬路

Live

正呀

加油樓主

七月炎夏 樓主加油

青龍

行到邊

努力樓主

行到目的地梗係搵條女鋤完再訓一訓啦

樓主等我ok? 我住深井想join

Lm支持

而家應該曬到樓主屌哂老母

曬到嘔喎

你附近有冇ok7仔，我哋物資短缺

真係好曬

有傻佬呀

喺度逗陣先

深井天主教小學

加油呀

樓主加油

好 😙💕 校五點起身 ～

加油呀
行百里者半九十

樓主坐左車未

加油呀 今朝好曬， 記得飲多啲水

好彩有巴打同我一齊行，如果唔係真係搭咗

今朝好天 涼風送爽 係做運動既好時間

巴打加油

行多3km到 近水灣 有汽水機 加油

青山公路汀九段

唔洗返工我都想
當跑個長課

頭果段路上斜 落斜最辛苦

你哋咁熟路嘅，勁

辛苦晒樓主
加油

晚飯前都未必到

留名訓醒睇

癲佬

使唔使

慢慢行個感覺仲好
之前已經覺得啲人行得好快
咁趕時不如坐車啦

大與花園

應該差唔多出到荃灣
加油

依加先岩岩踩入荃灣,幾時先去到TST

扮工睇鐘樓相
加油巴打，記得補給

前面海之戀

荃灣去TST好快姐 樓主加油

如果佢腳步快,停得少,lunch前應該到既

到味啊
係鐘樓等緊你啦

兩個攰到仆街嘅人，應該天黑都未去到

行到邊呀樓主

逗陣先

最辛苦係葵芳到美孚，過左就好快

大與花園撚留名

唔辛苦 好輕鬆

麗城花園m記

後追成功..追到巴打啦

開三倍速

支持樓主繼續行
大家俾個正評先

上路 行緊去海濱

去到荃灣就算la 美孚打後又多車多人 又沒景睇

個妹妹越行越遠…

樓主到尖咀之後打算點

返歸掛，未諗

哈，岩啦，番去訓個晏晝教

加油 樓主， 我想行但無實踐過

典解吾行路上廣州

冇港澳居民通行證 sor

荃灣站

跟住坐地鐵落尖咀

認真有諗過

5個鐘啦啵

我最遠只係試過由藍田行去油麻地，都行咗三個鐘...
巴打加油

唔會好熱咩

死到捱埋佢

熱呀，越近十二點，越熱...

淨係試過荃灣行去尖咀

到邊

追到live, 樓主加油

加沺

試過小西灣行過去天水圍，支持行路做運動

留名
加油

好近我公司樓下

三倍速無燃料啦
Mayday!Mayday!

大x花園 ？

加油呀
打算行荔景山路 貨櫃碼頭定青山上路?

如果上青山樓主實會後悔

目前路程

清行咁耐先到荃灣

慢活人生路？

小弟盡力㗎啦

live

真係行青山
其實荔景都好快

我估 1530-1600 都到

唔知有冇路行

樓主你已經行多左好多冤枉路 如果你行海濱花園同墳場個頭過荃灣會快好多

真係快好多㗎？

墳場就唔啦

隊友陣亡 十萬個感激紅色有角三倍速 巴打陪我行咗咁耐

我認我廢sorry咁多位巴打.我投降啦
巴打仲努力緊

放假抖下好過啦

醒目仔 好地地行得咁辛苦做咩

行入迪迪尼會唔會快d?

我樓下

放到荔枝角之後一直路直去

學生呀

佩服

入面仲多

樓主加油 樓豬行到鐘山台果邊我諗行多2粒鐘鬆啲就到

冇水

癲佬呀！ 佩服

認真，有冇人喺附近可以買水俾我

去到太子我請你飲野

行落啲下面嗰厹園有嘢飲機 堅持多陣啦

On99

巴打我都住你個邊喎

頂住呀巴打
下次行荔景沿路有補給

近唔近

巴打行得真係幾慢
加油

(live) 行路撚系列。屯門去尖沙咀

好耐之前行過

左手邊

sor 我真係好攰

我屯門搭緊車出尖沙咀

蝴蝶谷道寵物公園

到美孚好快入到尖沙咀

下次行荔景道啦 青山公路冇補給㗎

而家好後悔

再行 lol

Live jor lm

樓主真心錯路 青山公路又曬 了無人煙 荔景至少可以行下平路經葵興葵芳 加油啊 行長沙灣道好了

小心中暑

有水機 有櫈 正

支持樓主!

直行荔枝角道去太子

巴打好正 如果我係香港我都想join你

落到尖沙咀仲可以食個tea

我樓上

利申:住機舖樓上

開工睇到食完飯

就到

大直路

我仲未食飯

食餐好嘅獎勵自己

醫肚

喺太子m記逗陣

巴打有無去樓下p記操下腳

就到啦喎

勁呀樓主
終點在望

p記？淫嘢嚟

舒適堡（PHYSICAL Fitness & Beauty）

樓主

oh nevermind

鄰居

太子出尖咀個半鐘應該掂
頂住

行得咁快

最後一段路

直路輕鬆

加油阿!!!
就到架啦

衝啊

樓主仲未眼瞓

熱到仆街

行緊路我好難瞓得著

天氣咁熱呢個速度夠啦
行太快一陣中暑就ON9
夏天咁行應該減肥好快
只係香港完全冇平地靚景咁比你行路

終點在望

痴線佬

就快到 撐多兩三個字搞掂

live到

突然間行咁快既

我而家喺彌敦道橫衝直撞

去咗m記逗嘛

地產？？？

喺度問候緊屋企人

就到喇加油

曾經做過同樓主差唔多嘅野

California Dreamin

好貴

完

行返屯門

去死呀你
jkjk

去半島食個tea先

一蚊雞保鏢

睇到都覺得熱呀

我窮

嘩
我未番工到收工您終於行完.....

live左 原來岩岩行完

厚福街會唔會平D呀?

比預期時間慢左4粒鐘，但呢啲閪天氣都頂硬上，佩服

G持！

笑死

樓主好有恆心 佩服

33km 我好開心

good job. 呢啲真係好好嘅磨練

唔知你哋睇唔睇到，但係真係要好多謝三倍速巴打。冇你，我唔會行到去荃灣。
多謝俾我水咗嘅telegram巴打
多謝各位追嘅同精神上支持嘅巴打

btw,呢啲嘢試一次好啦，真係死人㗎